【突發】聽日我要所有人都識嗌呢句口號！人手置頂唔該

香港人！Del Post!

【突發】聽日我要所有人都識嗌呢句口號！人手置頂唔該

樓主on9 blocked

大家守秩序

香港人 !Del Post!

連登仔有幾on9

香港人 !Del Post!

齊上齊落 一齊黎一齊走

香港人 !Del Post!

一齊黎一齊走！齊上齊落 齊齊del post